# Step_Project-Forkio

#Состав участников проекта:
#@tolubarka "Natalia Tolubarya"
#@RikaDeb "Rika Debela"


#Какие задачи выполнял кто из участников:
#@RikaDeb задание для студента №1
#@tolubarka задание для студента №2

#Список использованных технологий:
#Gulp
#Scss


